今晚如果有幾個區議員被警棍爆頭、濫捕，就會成為國際新聞

Why?

立法會議員都夠膽打同拉啦

［請做文宣］建議政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

因為臨近選舉

gphone 都dq